外幣戶口討論

大部分錢轉晒美金，開邊間戶口好？
最好冇最低結餘限制果d

中銀

外幣寶

有咩特點 可摸以講多少少

pish